\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Задание на работу}

Разработать программу, демонстрирующую основные этапы работы с
хеш-таблицами – формирование хеша, получение данных, разрешение
коллизий.

\chapter{Задание на вариант}

Использовать метод хеширования - MD5, значение ключей - строки,
метод разрешения коллизий - открытая адресация.

\chapter{Теоретические оценки сложности алгоритмов}

Теоретические оценки сложности операций с хеш-таблицами
представлены в таблице \ref{tab:tcomplexity_of_algorithms}.

\begin{longtable}{|p{6cm}|p{5cm}|p{5cm}|}
    \caption{Теоретические оценки сложности операций с хеш-таблицами}
    \label{tab:tcomplexity_of_algorithms}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{6cm}|}{Тип операции} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{В среднем} & 
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{В худшем} \\
    \hhline{|===|} \endfirsthead
    \subcaption{Продолжение таблицы~\ref{tab:tcomplexity_of_algorithms}}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{6cm}|}{Тип операции} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{В среднем} & 
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|}{В худшем} \\
    \hhline{|===|} \endhead
    \hline \subcaption{Продолжение на след. стр.}
    \endfoot
    \hline \endlastfoot
    Поиск       & $\mathcal{O}(1)$ & $\mathcal{O}(n)$ \\ \hline
    Добавление  & $\mathcal{O}(1)$ & $\mathcal{O}(n)$ \\ \hline
    Удаление    & $\mathcal{O}(1)$ & $\mathcal{O}(n)$ \\
\end{longtable}

\chapter{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}

Полученные экспериментальные данные представлены
в таблице \ref{tab:complexity_of_algorithms}.

\begin{longtable}{|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|p{3cm}|}
    \caption{Экспериментальные оценки сложности алгоритмов}
    \label{tab:complexity_of_algorithms}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Количество элементов} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Поиск, нс} & 
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Добавление, нс} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|}{Удаление, нс} \\
    \hhline{|====|} \endfirsthead
    \subcaption{Продолжение таблицы~\ref{tab:complexity_of_algorithms}}
    \\ \hline
    \multicolumn{1}{|>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Количество элементов} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Поиск, нс} & 
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{4cm}|}{Добавление, нс} &
    \multicolumn{1}{>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|}{Удаление, нс} \\
    \hhline{|====|} \endhead
    \hline \subcaption{Продолжение на след. стр.}
    \endfoot
    \hline \endlastfoot
    100     & 12306 & 29957 & 13110 \\ \hline
    1000    & 22801 & 33106 & 22346 \\ \hline
    10000   & 12832 & 11966 & 15766 \\
\end{longtable}

\chapter{Исходный код С++}

\section{main.cpp}

\inputminted[breaklines]{c++}{../main.cpp}

\section{HashTable.cpp}

\inputminted[breaklines]{c++}{../HashTable.cpp}

\section{HashTable.h}

\inputminted[breaklines]{c++}{../HashTable.h}

\section{md5.cpp}

\inputminted[breaklines]{c++}{../md5.cpp}

\section{md5.h}

\inputminted[breaklines]{c++}{../md5.h}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
